這個政權不配——來自義務律師團隊

其中一位被捕者，跟家弟同齡，才剛中學畢業。他看來十分虛弱，而當向他問及被捕時的情況，他有點欲語還休。我理解到他對外面看守着的警員有避忌，故趨前聽他耳語，他輕訴：「我是前線。」然後開始怔怔落淚。我感受到他的落淚並不是後悔，終究是受驚過度了。
當刻，我很想很想抱抱身材瘦弱、上了孖葉、帶傷的他。只想抱抱，緊緊的抱。但我只能為他抺淚。所有言語，在這刻都是蒼白的。我在心裡默唸：「對不起，謝謝你。」

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

頂落住呀

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

突發 銀髮族發起罷買

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作